{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042408",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R300202",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "로즈마리노"
    },
    "text": "ローズマリーノ\\n\n忠清南道牙山市屯浦面新項里17-3\\n\nローズマリーノはイタリアンレストランで、パステルトーンのプロバンス風の外観が美しいです。 このレストランは 100 席を備えており、部屋はありません。 営業時間は10:30から21:00までで、年中無休です。 この場所はファーストビレッジのフランスビレッジ内に位置し、フランス南部の村の雰囲気を増しています。 ここではかまどで直接焼くかまどピザがメインメニューとして提供されますが、これは本格的なイタリア風です。 また、様々なイタリアン料理の中で本格的なイタリアンスパゲッティも人気のメニューです。 ローズマリーノは素朴なメニューですが、テレビでも紹介されたほど有名で、遠くから訪れる多くの人々に忘れられない味を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ローズマリーノはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "ローズマリーノは忠清南道牙山市屯浦面新項里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ローズマリーノの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ローズマリーノの営業時間は10:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ローズマリーノは何席ありますか？",
            "answer": "ローズマリーノは100席を備えています。"
        },
        {
            "question": "ローズマリーノは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、ローズマリーノは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ローズマリーノはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ローズマリーノはプロバンス風の外観を持ち、フランス南部の村の雰囲気が漂っています。"
        },
        {
            "question": "ローズマリーノのメインメニューは何ですか？",
            "answer": "ローズマリーノのメインメニューはかまどピザです。"
        },
        {
            "question": "ローズマリーノの人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "ローズマリーノの人気のメニューはイタリアンスパゲッティです。"
        },
        {
            "question": "ローズマリーノはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ローズマリーノは本格的なイタリア風のかまどピザやイタリアンスパゲッティなどの料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ローズマリーノは有名なレストランですか？",
            "answer": "はい、ローズマリーノはテレビでも紹介されるほど有名なレストランです。"
        },
        {
            "question": "ローズマリーノは遠くから訪れる人々にどのような味を提供していますか？",
            "answer": "ローズマリーノは忘れられない味を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 381
    }
}